bung 1: Passspiel
Scharfe Psse werden im Doppelpass gespielt. Der Abstand hier betrgt ca. 3 Meter. Nach 3 Pssen in Folge geht es am Htchen vorbei zur anderen Seite.

bung 2: Zentrale Blle in die Hand
Hier wird genauer auf die Fangtechnik geachtet. Die Blle werden flach, hoch, halbboch usw. gespielt.

bung 3: Doppelaktionen
Aus der Bauch- oder Seitenlage aufstehen, einen Richtungswechsel vornehmen und schnell im Side-Step zum Htchen. Dann bekommt der Torwart einen Ball zugespielt den es zu fangen gilt.
Auch hier kann man wieder variieren (hohe Blle, halbhohe, flache  etc...)


Hier gibt's mehr Infos zum DFI im Web:
https://www.deutschesfussballinternat.de
https://www.facebook.com/deutschesfussballinternat

Hier findet ihr noch mehr Videos ber das DFI:
https://www.youtube.com/subscription_center?add_user=SRass82
https://www.youtube.com/user/SRass82

Impressum: http://www.deutschesfussballinternat.de/BadAibling/index.php/deutsch/impressum.html